[請善用不推文回覆功能] 愈黎愈多私怨post

我真係唔明點解呢個post都上到熱門

[有圖]呢條港女想出名

仲要成月班人都係到推
睇內文根本就係隊友
只不過係屌人唔肯出黎
但樓主就將對方話係五毛分化，唔再係戰友
我想話你咁擺埋人上黎就真係分化
唔贊同既唔代表一定係你既敵人
同不合作運動一樣，佢可能認同你既理念，只係唔認同你既行為，但唔代表佢地係敵人

有份推既唔該入黎懺悔

以後私怨唔該自己搞掂啦
大家要覆都用不推文回覆就得

唔贊同既唔代表一定係你既敵人
同不合作運動一樣，佢可能認同你既理念，只係唔認同你既行為，但唔代表佢地係敵人

呢班人先係更值得話比佢地知我地同政府仲有濫暴警既分別

推